連登仔點睇陳百強

最愛
一生何求
漣漪
戀愛預告

好撚高質

窗外~天空每朵~~白雲 滿寫~醉人~曲譜~

而家係咪已經冇人識欣賞

who?
叻哥？

感情到老

鐘意 煙雨淒迷

總係會諗
如果佢仲在生
會唔會去咗舔共

Push

好靚仔 好有氣質